{
  "help": "帮助",
  "history": "历史",
  "guide": "发票指南",
  "signIn": "登录",
  "signUp": "注册",
  "brand": "发票生成器.com",
  "invoiceTemplate": "发票模板",
  "creditNoteTemplate": "贷项通知单模板",
  "quoteTemplate": "报价单模板",
  "purchaseOrderTemplate": "采购订单模板",
  "invoicingGuide": "发票指南",
  "developerApi": "开发者 API",
  "releaseNotes": "发行说明",
  "termsOfService": "服务条款",
  "privacyPolicy": "隐私政策",
   "resources": "资源",
  "useInvoiceGenerator": "使用发票生成器",
  "copyright": "© 2012–2025 发票生成器.com",
    "+ Add Your Logo": "+ 添加您的标志",
  "Bill To": "收款方",
  "Ship To": "收货方",
  "Who is this to?": "这是给谁的？",
  "(optional)": "（可选）",
  "INVOICE": "发票",
  "Payment Terms": "付款条款",
  "PO Number": "采购订单号",
  "Download Invoice": "下载发票",
  "Preparing PDF...": "正在准备 PDF...",
  "Currency": "货币",
  "Save Default": "保存默认值",
  "Description of item/service...": "项目/服务描述...",
  "Line Item": "明细项目",
  "Notes – any relevant information not already covered": "备注 – 其他相关信息",
  "Terms and conditions – late fees, payment methods, delivery schedule": "条款与条件 – 逾期费用、付款方式、交付时间表",
  "Subtotal": "小计",
  "Tax": "税费",
  "Discount": "折扣",
  "Shipping": "运费",
  "Total": "总计",
  "Amount Paid": "已付金额",
  "Balance Due": "应付余额",
  "Who is this from?": "谁是发件人",
   "Item": "项目",
    "Quantity": "数量",
    "Rate": "单价",
    "Amount": "金额",
     "Notes": "备注",
    "Terms": "条款",
    "Date": "日期",
    "Due Date": "到期日",
      "USD ($)": "USD（美元）",
  "EUR (€)": "EUR（欧元）",
  "GBP (£)": "GBP（英镑）",
  "JPY (¥)": "JPY（日元）",
  "CNY (¥)": "CNY（人民币）",
  "AUD (A$)": "AUD（澳元）",
  "CAD (C$)": "CAD（加元）",
  "CHF (CHF)": "CHF（瑞士法郎）",
  "INR (₹)": "INR（印度卢比）",
  "PKR (₨)": "PKR（巴基斯坦卢比）",
  "ZAR (R)": "ZAR（南非兰特）",
  "SEK (kr)": "SEK（瑞典克朗）",
  "NOK (kr)": "NOK（挪威克朗）",
  "DKK (kr)": "DKK（丹麦克朗）",
  "RUB (₽)": "RUB（俄罗斯卢布）",
  "SGD (S$)": "SGD（新加坡元）",
  "HKD (HK$)": "HKD（港币）",
  "NZD (NZ$)": "NZD（新西兰元）",
  "THB (฿)": "THB（泰铢）",
  "MYR (RM)": "MYR（马来西亚林吉特）",
  "SAR (﷼)": "SAR（沙特里亚尔）",
    "#": "#",
  "Invoice Number": "发票号码",
    "CREDIT NOTE": "贷项通知单",
  "QUOTE": "报价单",
 "PURCHASE":  "采购",
 
  "Creating...": "正在创建...",
  "Create Invoice": "创建发票",
   "myInvoices": "我的发票",
  "upgrade": "升级",
  "History": "历史记录",
  "HistoryDesc": "我们会自动将您最近创建的发票保存到您的设备上，这在您需要快速编辑发票时非常有用。",
  "Search": "搜索",
  "Export": "导出",
  "New Invoice": "新建发票",
  "CUSTOMER": "客户",
  "TYPE": "类型",
  "REFERENCE": "参考",
  "DATE": "日期",
  "DUE DATE": "到期日",
  "TOTAL": "总计",
  "View": "查看",
  "No invoices match your search": "没有找到符合搜索条件的发票",
  "No invoices found": "未找到发票",
  "Erase Everything": "清除所有",
   "GuideTitle": "发票指南",
  "GuideIntro": "为自由职业者和小型企业主准备的基础发票指南简介",
  "GuidePara1": "欢迎阅读我们全面的指南，旨在帮助自由职业者和小型企业主简化发票开具和会计处理流程。掌握这些关键技能对于确保业务顺利运行、按时收款以及维护良好的财务状况至关重要。",
  "GuidePara2": "正确的开票与会计管理不仅保障现金流，还能深入了解业务运营，有助于做出明智的决策和制定战略规划。",
  "GuidePara3": "为了帮助您更好地管理这一关键业务环节，我们提供了一个免费的在线发票生成工具。该工具界面直观，能够简化专业发票的创建，您可以轻松自定义、发送发票，跟踪付款并高效管理财务。",
  "GuidePara4": "无论您是第一次开具发票，还是希望优化现有流程，我们的免费发票模板都能为您节省时间，减少财务管理中的行政负担。",
  "GuidePara5": "让我们一起踏上财务管理与成功之路，从基础知识入手，逐步掌握高效开票技巧和基本会计原则。",
  "InvoiceGenerator": "发票生成器",
  "SignIn": "登录",
  "WelcomeBack": "欢迎回来！",
  "Email": "电子邮件",
  "Password": "密码",
  "KeepMeLoggedIn": "保持登录状态",
  "SigningIn": "正在登录...",
  "NoAccount": "还没有账户？",
  "SignUp": "注册",
  "CreateAccount": "创建一个免费账户",
  "AccountBenefits": "通过 Invoice-Generator.com 账户访问更多功能。",
  "FirstName": "名",
  "LastName": "姓",
  "AgreeTerms": "我同意服务条款",
  "CreatingAccount": "正在创建账户...",
  "AlreadyHaveAccount": "已经有账户了？",
   "MyInvoices": "我的发票",
  "NewInvoice": "新发票",
  "NewCreditNote": "新信用单",
  "NewQuote": "新报价单",
  "Customer": "客户",
  "Reference": "参考",
  "Dates": "日期",
  "DueDates": "截止日期",
  "Status": "状态",
  "Totals": "总计",
  "Invoice": "发票",
  "Paid": "已付款",
  "Unpaid": "未付款",
  "Generating": "生成中...",
  "DownloadPDF": "下载PDF",
  "Edit": "编辑",
  "MarkAsPaid": "标记为已付款",
  "MarkAsUnpaid": "标记为未付款",
  "Delete": "删除",
  "Upgrade": "升级",
  "UpgradeDescription": "购买 Invoice-Generator.com 订阅以移除广告并降低支付处理费用。",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "MostPopular": "最受欢迎",
  "PerMonth": "每月",
  "Subscribe": "订阅",
  "ThisIncludes": "包括：",
  "Starter": "入门",
  "Premium": "高级",
  "NoAds": "无广告",
  "Fee0_6": "支付处理费：0.6%",
  "NoFee": "无支付处理费",
  "StarterMonthlyDesc": "订阅 Invoice-Generator.com 入门计划。",
  "PremiumMonthlyDesc": "订阅 Invoice-Generator.com 高级计划。",
  "StarterYearlyDesc": "订阅 Invoice-Generator.com 入门计划（年付）。",
  "PremiumYearlyDesc": "订阅 Invoice-Generator.com 高级计划（年付）。",
  "HeroTitle": "免费发票模板",
  "HeroSubtitle": "一键生成精美发票！",
  "HeroParagraph1": "欢迎使用原始发票生成器，深受数百万人信赖。发票生成器让您可以直接在浏览器中通过我们的精美模板即时创建发票。",
  "HeroParagraph2": "我们是否还提到，发票生成器允许您生成无限数量的发票？",
  "HeroCTA": "好的，知道了！",
   "Go to Home": "返回首页",
  "Help": "帮助",
  "HelpPageIntro": "Invoice Generator 提供一个发票模板，让您可以一键生成专业发票。生成的发票可以在线发送和付款。",

  "Why use Invoice Generator?": "为什么使用 Invoice Generator？",
  "Instant Invoices": "1. 即时发票",
  "Instant Invoices Desc": "我们开发了最快的方式来生成发票，使用我们的模板即可轻松完成。",
  "Invoice from any device": "2. 任何设备都可开具发票",
  "Invoice from any device Desc": "无论是桌面、平板还是手机，随时随地开具发票。",
  "Trusted by millions": "3. 数百万用户的信赖",
  "Trusted by millions Desc": "每月都有数百万张发票通过 Invoice Generator 生成。",
  "100% FREE": "4. 100% 免费",
  "100% FREE Desc": "无限制，想用多久就用多久。",
  "Why use Invoice Generator Desc": "我们在 Invoice‑Generator.com 的目标是让开具发票变得尽可能简单。",

  "How do I use Invoice Generator?": "如何使用 Invoice Generator？",

  "Making Invoices": "创建发票",
  "Making Invoices Desc": "创建发票非常简单！只需填写发票模板中的所有信息。",
  "Download Disabled Info": "在填写完所有信息之前，“下载发票”按钮将被禁用。",

  "Sending Invoices": "发送发票",
  "Sending Invoices Desc": "发票可以发送给拥有 Invoice‑Generator.com 账户的客户。您的发票将安全地存储在云端，并支持多种便捷的付款方式。",
  "Learn More": "了解更多",

  "Payments": "付款",
  "Payments Desc": "如果您使用了发送发票功能，可接受客户通过银行账户或信用/借记卡付款。您也可以在发票中添加付款说明以支持其他支付方式。",

  "Downloading Invoices": "下载发票",
  "Downloading Invoices Desc": "点击“下载发票”以生成 PDF 文件。如果填写有误，不用担心，可以点击“编辑发票”进行修改。若未找到下载文件，请检查下载文件夹。",

  "Saving Invoices": "保存发票",
  "Saving Invoices Desc": "您下载或发送的发票会自动保存在浏览器的本地存储中。\n\n您可以通过历史页面访问旧发票，点击即可在编辑器中重新打开。点击“导出”按钮还能导出所有发票为表格文件。\n\n单个发票可通过点击 X 删除，点击“清除所有内容”将删除所有保存的发票及模板自定义项。",

  "Customizing the Invoice Template": "自定义发票模板",
  "Customizing Desc": "如果您经常使用 Invoice Generator，可以保存模板个性化设置。自定义后点击右侧栏的“保存模板”，下次将自动加载。",
  "From Address": "发件人地址",
  "Logo": "徽标",
  "Currency": "货币",
  "Terms": "条款",
  "Notes": "备注",
  "Field Titles": "字段标题",

  "System Requirements": "系统要求",
  "Browser Requirement": "要使用 Invoice Generator，请使用以下任意一种浏览器：",
  "Google Chrome: latest two versions": "Google Chrome：最新两个版本",
  "Mozilla Firefox: latest two versions": "Mozilla Firefox：最新两个版本",
  "Apple Safari: latest two versions": "Apple Safari：最新两个版本",
  "Microsoft Edge: latest two versions": "Microsoft Edge：最新两个版本",
  "Internet Explorer 11": "Internet Explorer 11",
  "Browser Settings": "您的浏览器还必须启用以下功能：",
  "Javascript enabled": "启用 Javascript",
  "Local storage enabled": "启用本地存储",
  "TLS v1.2 or above": "TLS v1.2 或更高版本",

  "Where does Invoice Generator store invoices?": "Invoice Generator 将发票存储在哪里？",
  "Send Invoice feature": "发送发票功能",
  "Send Invoice Desc": "如果您使用了“发送发票”选项，您或您的客户可通过",
  "signing in to Invoice-Generator.com": "登录 Invoice‑Generator.com",
  "Download Invoice feature": "下载发票功能",
  "Download Invoice Desc": "Invoice Generator 使用浏览器本地存储保存发票。一旦被删除，将无法恢复。",

  "What's new?": "最新更新",
  "Read the": "阅读",
  "Release Notes": "更新日志",
  "to see the latest invoicing features we've added.": "了解我们新增的发票功能。",

  "Invoice Generator API": "Invoice Generator API",
  "API Desc": "无需设置发票模板或手动生成 PDF。我们的服务提供简洁的界面，帮助您通过代码快速生成美观的发票。",
  "API Documentation": "API 文档",
  "Release Notes": "更新日志",
  "Read about the latest changes and improvements to help you send invoices faster.": "阅读最新更新和改进，帮助您更高效地发送发票。",
  "Invoicing Guide": "开票指南",

  "ReleaseNote.2024-06-05": "登录后现在可以更改下一个发票编号。",
  "ReleaseNote.2024-06-02": "Invoice-Generator.com 新增多种语言，总共支持 16 种语言。",
  "ReleaseNote.2024-05-27": "全新云端模式上线！发票将安全地存储在云端，并可在多设备之间同步。",
  "ReleaseNote.2024-04-23": "新增采购订单模板。",
  "ReleaseNote.2024-04-05": "Invoice Generator 进行了品牌焕新！我们还增加了深色模式来庆祝新 Logo 上线。",
  "ReleaseNote.2024-03-08": "发票历史页面全新设计，展示更多信息。新增报价单和贷项通知单模板。",
  "ReleaseNote.2022-03-07": "更新发票模板中的货币列表，使用最新 ISO 标准。",
  "ReleaseNote.2021-09-13": "使用“发送发票”功能时，您可以在发票中添加任何付款链接。",
  "ReleaseNote.2021-09-01": "发票模板中新增了可选的采购订单编号（PO 编号）字段。",
  "ReleaseNote.2021-08-25": "现在可以生成适用于电子发票的 UBL（通用商业语言）格式发票。",
  "ReleaseNote.2020-05-17-1": "发票模板中新增“收货地址”可选字段。",
  "ReleaseNote.2020-05-17-2": "Invoice Generator 现已支持法语、德语和西班牙语。",
  "ReleaseNote.2020-05-16": "改进货币金额格式，金额显示将根据您的浏览器语言自动调整。",
  "ReleaseNote.2018-07-30": "修复了多个 bug。Invoice Generator 现已在全球拥有数百万用户。感谢您的支持！",
  "ReleaseNote.2018-03-05": "发票 PDF 中的金额格式更加一致。",
  "ReleaseNote.2017-11-30": "发票电子邮件模板已改进。现在发送的邮件中将包含更多发件人信息。",
  "ReleaseNote.2016-12-22": "阅读我们的全新",
  "ReleaseNote.2016-09-12": "新增“付款条款”字段。",
  "ReleaseNote.2015-11-25": "新增付款方式！现已支持 Venmo 和 Square Cash，之前仅支持 PayPal。",
  "ReleaseNote.2015-10-23": "发票模板 UI 进行了重新设计，更加简洁高效。",
  "ReleaseNote.2015-08-28": "如果发票邮件发送失败，我们现在会在数小时后提醒您。",
  "ReleaseNote.2015-07-13": "发票编号现在自动递增。您仍然可以自定义发票编号。",
  "ReleaseNote.2015-06-27": "可在“历史记录”页面将发票导出为 CSV 文件。",
  "ReleaseNote.2015-02-13": "Invoice Generator API 已上线。可在 GitHub 查看详情。",
  "ReleaseNote.2015-02-06": "简化了发送发票表单。",
  "ReleaseNote.2015-02-05": "全新发票模板上线！发票创建更加流畅。",
  "ReleaseNote.2014-11-14": "改进了金额的十进制显示效果。",
  "ReleaseNote.2014-11-10": "优化发票模板界面，使创建发票更加高效。",
  "ReleaseNote.2014-09-08": "网站现在默认使用 SSL 加密连接。",
  "ReleaseNote.2014-08-29": "现在可以开具比特币发票！并支持更多新货币。",
  "ReleaseNote.2014-05-07": "全新发票模板，电子邮件发送更可靠。",
  "ReleaseNote.2014-03-20": "新增功能：折扣与运费行。",
  "ReleaseNote.2014-03-10": "Invoice Generator 支持移动设备浏览，界面响应式。",
  "ReleaseNote.2014-01-18": "将 PDF 生成引擎更换为 wkhtmltopdf，生成速度更快，文件更小。",
  "ReleaseNote.2014-01-15": "新增“发件人”和“客户”字段标签，修复高比例 Logo 显示问题。",
  "ReleaseNote.2013-12-03": "优化 Logo 上传错误提示，加快页面加载速度。",
  "ReleaseNote.2013-09-25": "修复部分货币符号显示异常问题。",
  "ReleaseNote.2013-07-31": "修复生成的 PDF 显示乱码的问题。",
  "ReleaseNote.2013-07-28": "较长备注内容现在自动分页，“收件人”和“发件人”字段左对齐。",
  "ReleaseNote.2013-07-25": "Logo 文件大小限制为 1MB。",
  "ReleaseNote.2013-07-16": "优化界面并添加委内瑞拉玻利瓦尔币种。",
  "ReleaseNote.2013-06-19": "美化了发票电子邮件模板，加快了邮件发送速度。",
  "ReleaseNote.2013-05-10": "修复多个问题。感谢所有反馈的用户！",
  "ReleaseNote.2013-05-07": "支持国际日期格式（年/月/日）。",
  "ReleaseNote.2013-05-01": "修复“已付款”字段四舍五入错误。",
  "ReleaseNote.2013-04-30": "生成的发票 PDF 支持 Unicode。新增删除 Logo 按钮。",
  "ReleaseNote.2013-04-26": "发票将自动保存到浏览器的本地存储中。",
  "ReleaseNote.2013-03-24": "改进发票模板。可通过网站将发票以 PDF 附件发送邮件。",
  "ReleaseNote.2013-01-15": "Invoice Generator 进行了全面重构和全新设计。",
  "ReleaseNote.2012-06-06": "上线！",
   "January": "一月",
  "February": "二月",
  "March": "三月",
  "April": "四月",
  "May": "五月",
  "June": "六月",
  "July": "七月",
  "August": "八月",
  "September": "九月",
  "October": "十月",
  "November": "十一月",
  "December": "十二月",
    "Invoice Generator API": "发票生成器 API",
  "We created a simple API at Invoice-Generator.com to generate invoice PDFs on the fly. This service has been used internally by us for some time. We believe this could be helpful in your project as well.": "我们在 Invoice-Generator.com 创建了一个简单的 API，用于即时生成发票 PDF。这个服务我们内部使用已久，相信也会对您的项目有所帮助。",
  "The API has a primary endpoint that returns a PDF given details of an invoice. We don't store any of your invoice data.": "该 API 有一个主端点，可根据发票详情返回 PDF。我们不会存储您的任何发票数据。",
  "In addition to PDF, the API can also generate e-invoices in UBL (Universal Business Language) with the invoice PDF embedded. This is useful as the world shifts to e-invoicing because UBL invoices are tricky to generate.": "除了生成 PDF，该 API 还可生成 UBL（通用业务语言）格式的电子发票，并嵌入发票 PDF。在全球逐步采用电子发票的趋势下，这非常实用，因为生成 UBL 发票相对复杂。",
  "Use Cases": "使用场景",
  "Creating invoices for VAT compliance": "创建符合增值税法规的发票",
  "Generate a PDF of an invoice that you have the details to (recipient, line items, etc)": "根据已有的发票详情（收件人、项目等）生成 PDF",
  "Produce invoices for B2B buyers from an order or receipt": "根据订单或收据为 B2B 买家生成发票",
  "Selling products or services on credit terms": "以赊账方式销售产品或服务",
  "Creating e-invoices in UBL (Universal Business Language)": "使用 UBL（通用业务语言）创建电子发票",
  "Table of Contents": "目录",
  "Getting Started": "快速开始",
  "Examples": "示例",
  "Simple Invoice": "简单发票",
  "JSON Input": "JSON 输入",
  "VAT Invoice": "增值税发票",
  "Localization": "本地化",
  "Custom Fields": "自定义字段",
  "E-invoice": "电子发票",
  "Sample Projects": "示例项目",
  "API Reference": "API 参考",
  "Create Invoice PDF": "创建发票 PDF",
  "Create E-invoice": "创建电子发票",
  "Support": "支持",
  "In order to begin using the Invoice-Generator.com API, you first need to create an API key. The process for obtaining an API key is as follows.": "要开始使用 Invoice-Generator.com 的 API，您需要先创建一个 API 密钥。获取 API 密钥的步骤如下：",
  "Create a free Invoice-Generator.com account": "创建一个免费的 Invoice-Generator.com 账户",
  "here": "点击此处",
  ", or sign in if you already have one.": "，如果已有账户，请登录。",
  "Go to the Settings page.": "前往设置页面。",
  "In the \"API Keys\" section, click New API Key.": "在“API 密钥”部分点击“新建 API 密钥”。",
  "Now you have an API key and are ready to start invoicing!": "现在您已有 API 密钥，可以开始生成发票了！",
  "The free API plan has a limit of 100 invoices per month. In order to generate more invoices you will need to purchase an API subscription.": "免费 API 计划每月最多生成 100 张发票。如需更多额度，请购买 API 订阅。",
  "\"Authorization: Bearer myApiKey\"": "\"Authorization: Bearer myApiKey\"",
  "from=\"Nikolaus Ltd\"": "from=\"Nikolaus 有限公司\"",
  "to=\"Acme, Corp.\"": "to=\"Acme 公司\"",
  "logo=\"https://example.com/img/logo-invoice.png\"": "logo=\"https://example.com/img/logo-invoice.png\"",
  "number=1": "number=1",
  "date=\"Feb 9, 2015\"": "date=\"2015年2月9日\"",
  "due_date=\"Feb 16, 2015\"": "due_date=\"2015年2月16日\"",
  "\"items[0][name]\"=\"Starter plan monthly\"": "\"items[0][name]\"=\"入门计划（月付）\"",
  "\"items[0][quantity]\"=1": "\"items[0][quantity]\"=1",
  "\"items[0][unit_cost]\"=99": "\"items[0][unit_cost]\"=99",
  "notes=\"Thanks for being an awesome customer!\"": "notes=\"感谢您成为我们尊贵的客户！\"",
  "terms=\"Please pay by the due date.\"": "terms=\"请在到期日前付款。\"",
  "Node.js": "Node.js",
  "Python": "Python",
  "Invoice Parameters": "发票参数",
  "When a value is null or zero, the field will not be shown on the invoice. The exception to this are the required fields": "当字段值为 null 或 0 时，将不会显示在发票中。但必填字段除外",
  "from": "发件人",
  "to": "收件人",
  "date": "日期",
  "and": "以及",
  "items": "项目",
  "PARAMETER": "参数",
  "DESCRIPTION": "说明",
  "DEFAULT VALUE": "默认值",
  "Line Item Parameters": "项目参数",
  "Line items are represented as an array of objects. Here's an example:": "项目以对象数组形式表示。示例如下：",
  "Subtotal Line Parameters": "小计参数",
  "The": "该",
  "fields": "字段",
  "object toggles the discounts, tax, and shipping subtotal lines.": "对象用于控制折扣、税费和运费的小计显示。",
  "Each setting can have a value of": "每个设置可以为",
  "true": "true（启用）",
  "false": "false（禁用）",
  "For example:": "例如：",
  "Custom Field Parameters": "自定义字段参数",
  "Custom fields allow you to add additional fields to the invoice details in the top-right. Example:": "自定义字段允许您在发票右上角添加更多信息。例如：",
  "Invoice Template Parameters": "发票模板参数",
  "These parameters control the titles of the fields on the invoice template. If localization is used, the default values are translated to the specified language. Any invoice template parameter given will override the localized default.": "这些参数用于控制发票模板字段的标题。如果启用了本地化，默认值将翻译为指定语言。提供的参数将覆盖默认翻译值。",
  "Parameters": "参数",
  "Creating an invoice with Universal Business Language uses the same parameters as the": "使用 UBL（通用业务语言）创建发票所用参数与",
  "endpoint.": "端点一致。",
  "Have a feature request or bug report? We would love to hear your thoughts! You can": "有功能建议或错误报告？我们很乐意听取您的意见！您可以",
  "create an issue": "提交问题",
  "on GitHub for any issues you encounter or feature requests.": "在 GitHub 上报告问题或请求功能。",
  "Using invoice-generator.com is subject to the": "使用 invoice-generator.com 需遵守",
  "Privacy Policy": "隐私政策",
  "Terms of Use": "使用条款",
   "logo": "标志",
  "URL of your logo": "您的标志 URL",
  "from": "发件人",
  "Your organization billing address and contact info": "您的组织账单地址和联系信息",
  "to": "收件人",
  "Entity being billed – multiple lines ok": "被开票方 – 可多行",
  "ship_to": "收货人",
  "Shipping address – multiple lines ok": "送货地址 – 可多行",
  "number": "编号",
  "Invoice number": "发票编号",
  "currency": "货币",
  "ISO 4217 3-digit currency code": "ISO 4217 三位货币代码",
  "custom_fields": "自定义字段",
  "Array of objects – see Custom Fields below": "对象数组 – 见下方自定义字段",
  "date": "日期",
  "Invoice date": "发票日期",
  "current date": "当前日期",
  "payment_terms": "付款条款",
  "Payment terms summary (i.e. NET 30)": "付款条款摘要（如：NET 30）",
  "due_date": "到期日",
  "Invoice due date": "发票到期日",
  "items": "项目",
  "Array of objects – see Line Items below": "对象数组 – 见下方项目明细",
  "fields": "字段",
  "Object – see Subtotal Lines below": "对象 – 见下方小计字段",
  "tax": "税",
  "%": "%",
  "discounts": "折扣",
  "shipping": "运费",
  "Subtotal discounts – numbers only": "小计折扣 – 仅数字",
  "Tax – numbers only": "税 – 仅数字",
  "Shipping – numbers only": "运费 – 仅数字",
  "amount_paid": "已付金额",
  "Amount paid – numbers only": "已付款金额 – 仅数字",
  "notes": "备注",
  "Notes – any extra information not included elsewhere": "备注 – 其他未包括的补充信息",
  "terms": "条款",
  "Terms and conditions – all the details": "条款和条件 – 所有细节",
  "null": "null",
  "0": "0",
  "[]": "[]",
  "Supported Languages": "支持的语言",
  "header": "标题",
  "INVOICE": "发票",
  "to_title": "收件人标题",
  "Bill To": "开票给",
  "ship_to_title": "收货人标题",
  "Ship To": "送货至",
  "invoice_number_title": "发票编号标题",
  "#": "#",
  "date_title": "日期标题",
  "Date": "日期",
  "payment_terms_title": "付款条款标题",
  "Payment Terms": "付款条款",
  "due_date_title": "到期日标题",
  "Due Date": "到期日",
  "purchase_order_title": "采购订单标题",
  "Purchase Order": "采购订单",
  "quantity_header": "数量标题",
  "Quantity": "数量",
  "item_header": "项目标题",
  "Item": "项目",
  "unit_cost_header": "单价标题",
  "Rate": "单价",
  "amount_header": "金额标题",
  "Amount": "金额",
  "subtotal_title": "小计标题",
  "Subtotal": "小计",
  "discounts_title": "折扣标题",
  "Discounts": "折扣",
  "tax_title": "税标题",
  "Tax": "税",
  "shipping_title": "运费标题",
  "Shipping": "运费",
  "total_title": "总计标题",
  "Total": "总计",
  "amount_paid_title": "已付款标题",
  "Amount Paid": "已付款",
  "balance_title": "余额标题",
  "Balance": "余额",
  "terms_title": "条款标题",
  "Terms": "条款",
  "notes_title": "备注标题",
  "Notes": "备注"
}
